依家想追返龍珠應該由邊套開始？

如題
細個睇過下，但係無真正追曬成套 依家大個想睇返 但係佢已經出到太多
有無邊套係劇情唔關事嘅可以skip？應該由邊套開始睇返？

GT同超可以無視

動畫定漫畫?

簡單黎講舊時代主線係依六篇

1) 少年悟空篇
2) 笛子大魔王篇
3) 撒亞人篇
4) 菲利篇
5) 人造人斯路篇
6) 魔人布歐篇

跟住接住分開兩條線
龍珠超同龍珠GT

動畫 "龍珠改" 係無左"少年悟空篇" 同 "笛子大魔王篇",但節奏快好多

龍珠 》龍珠改 〉龍珠超

最簡單就睇漫畫 一路順住睇哂三十幾卷就岩架啦
動畫就見仁見智啦 我就嫌佢拖長黎做有d煩 都係漫畫原汁原味
超同GT都係睇完正篇覺得自己對龍珠呢套漫畫/動畫好有興趣先開啦 唔係既話可以去睇下其他野

過幾日入場睇左電影版先

唔好睇改 睇龍珠一世，Z，超，同近年3套劇場版
Gt當外傳睇下都ok

龍珠 >z 可以睇漫畫
超睇動畫版

漫畫條友 鳩改 扮大粒 當自己作者

明明漫畫正路好多

超藍又整乜鳩 全功率 超藍打合體札 吹到

跟住龜仙同吉連打

你on9
每期漫畫原稿都要畀鳥山明睇
Ok先出得
動畫組就鳩嚟嘅
所以漫畫劇情好過動畫好多

鳥山監修 吹架姐 你有睇住佢監修咩

掛個名 廢事d人屌個q太郎亂改咋

鳥山都老啦 廢老 又話唔承認gt
到而家要cap水 咩超4 布羅利炒返哂出黎

龍珠超既力之大會篇最好動漫一齊睇

漫畫黎講由頭開始睇會最好

超藍全公率補翻超藍原本極度消耗體力加難以發揮全力，用到咪夠札打囉

好過乜撚超藍界王拳，大杜練兩日就上到神level

龜仙人只係避到吉連攻擊，吉連都唔可以出全力，一下打死佢自己都收皮

屌你自己入去睇
每集都係鳥山文字原作>toyo分鏡>鳥山檢查修正>toyo正式畫
仲要每格分鏡、背景畫咗啲乜都會有機會俾鳥山改
所以漫畫版先係最原著嘅龍珠超

ok...

呢條廢老 真係short左
合體札 打柒超藍 變一變咩全功率就夠打返轉頭
人地耳環合體能力幾倍相乘 仲係界王神級

合體大波妹又同悟飯打平 on9到

耳環合體能力幾倍相乘？比古洛之所以係悟空比達相乘係因為悟空同比達係宿敵關系，唔係話個個用耳環都係相乘效果呀。
同埋漫畫合理好多，完全唔覺全功率夠打合體札有咩問題，合體大波妹同悟飯打和又如何？

動畫咪仲唔合理 悟空突然變超藍界王出波打到個合體界王爛臉

唔好skip 動畫原創集數
好多幾高質
有集講悟空學車
笑到仆街

其實避到都好有問題
龜仙人呢part點講都唔通

條友short左，動畫悟飯同超藍55波添啦

應該想話龜仙人做左百幾年人開始領悟到極意嘅皮毛，我覺得合理嘅

界王神級咪即係廢級

悟空變超藍同無限"切磋"添，都唔明點解條友會覺動畫合理過漫畫